{"Configuracoes":{"LimiteDias":7,"CriminalidadeInicial":70,"PopularidadeInicial":50,"DinheiroInicial":100,"TempoTransicao":2,"CriminalidadeVitoriaModerada":50,"CriminalidadeVitoriaAlta":30,"PopularidadeVitoriaAlta":90,"PopularidadeVitoriaModerada":60,"InclinacaoNeutro":0,"TextoVitoriaModerada":"Parab\u00e9ns voc\u00ea tornou S\u00e3o Paulo um lugar mais seguro de se viver!","TextoVitoriaAlta":"Voc\u00ea n\u00e3o conseguiu, a criminalidade de S\u00e3o Paulo aumentou.","TextoDerrota":"Voc\u00ea faliu a cidade!","TextoDerrotaDinheiro":"S\u00e3o Paulo sobreviveu.","TextoNeutro":""},"Noticias":[{"Texto":"Roubos pelo PCC estranhamente diminu\u00edram na capital esta semana","SugestaoId":18},{"Texto":"Centenas de novos pontos de venda de drogas aparecem na cidade ap\u00f3s desapari\u00e7\u00e3o da cracol\u00e2ndia.","SugestaoId":10},{"Texto":"Aumenta o n\u00famero de mortos inocentes ap\u00f3s entrega de armas pesadas a policiais.","SugestaoId":4},{"Texto":"Na \u00faltima semana o n\u00famero de celulares roubados na capital diminuiu drasticamente.","SugestaoId":2},{"Texto":"Infelizmente a porcentagem de assassinatos por viol\u00eancia dom\u00e9stica est\u00e1 aumentando na capital. ","SugestaoId":9},{"Texto":"Os furtos ao redor dos pontos de \u00f4nibus da capital diminu\u00edram nessa \u00faltima semana.","SugestaoId":12},{"Texto":"Pessoa sem-teto foi levada ao hospital por ter que comer alimentos encontrados no lixo.","SugestaoId":15},{"Texto":"\u201cEu me sinto at\u00e9 mais segura de andar na rua\u201d diz moradora aposentada ap\u00f3s mutir\u00e3o de limpeza no centro de SP","SugestaoId":16},{"Texto":"\u201cPrimeiro rouba a merenda e agora quer a marmita dos mendigos?\u201d motorista indignado com a\u00e7\u00e3o da GCM","SugestaoId":15},{"Texto":"A maior queda na porcentagem de viol\u00eancia dom\u00e9stica ocorre em S\u00e3o Paulo, diz estudo.","SugestaoId":6},{"Texto":"Usar mais viol\u00eancia para acabar com viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o\u201d diz especialista da ONU. Prefeito discorda.","SugestaoId":5},{"Texto":"Furtos e brigas s\u00e3o cada vez mais dif\u00edceis de ver na cracol\u00e2ndia ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o social do governo. ","SugestaoId":11},{"Texto":"Avenida Paulista bate r\u00e9corde de pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua dormindo nas cal\u00e7adas, durante o dia","SugestaoId":14},{"Texto":"O n\u00famero de celulares roubados em S\u00e3o Paulo segue em queda","SugestaoId":2},{"Texto":"\u201cAgora nos sentimos muito mais seguros sabendo que todo dia ter\u00e1 uma viatura vigiando a entrada e sa\u00edda de nossos filhos\u201d comenta morador.","SugestaoId":13},{"Texto":"Ap\u00f3s limpeza do centro hist\u00f3rico, o n\u00famero de turistas e visitantes  duplicou na \u00faltima semana.","SugestaoId":16},{"Texto":"O novo treinamento para os agentes diminui as abordagens violentas e o estresse em momentos de conflito, diz especialista. ","SugestaoId":3},{"Texto":"Ap\u00f3s a pol\u00eamica remo\u00e7\u00e3o da c\u00e2mera corporal, n\u00famero de mortes de suspeitos triplica na \u00faltima semana.","SugestaoId":1},{"Texto":"\u201cAntes eu tinha medo de passar por esse bairro, mas agora est\u00e1 bem mais seguro\u201d, disseram v\u00e1rios trabalhadores que entrevistamos nos \u00faltimos dias.","SugestaoId":7},{"Texto":"Projeto \u201cPpP\u201d traz de volta ao servi\u00e7o mais de 85% dos tratados.","SugestaoId":8},{"Texto":"Conflitos na cracol\u00e2ndia se mant\u00eam ao mesmo n\u00edvel do ano passado, enquanto mais mulheres s\u00e3o assassinadas por seus parceiros.","SugestaoId":9},{"Texto":"O que precisamos \u00e9 de mais postes nas ruas mais perif\u00e9ricas, n\u00e3o luzinhas coloridas! Moradores indignados por luzes com novas cores nos seus bairros","SugestaoId":17}],"Sugestoes":[{"Id":1,"Conselheiro":"Lurdes","Texto":"Remover c\u00e2mera dos uniformes policiais","Custo":10,"Criminalidade":10,"Popularidade":-20},{"Id":2,"Conselheiro":"Douces","Texto":"Investigar 3 lojas de revenda de celulares","Custo":5,"Criminalidade":-5,"Popularidade":10},{"Id":3,"Conselheiro":"Douces","Texto":"Treinamento mais moderno para os agentes","Custo":5,"Criminalidade":-10,"Popularidade":10},{"Id":4,"Conselheiro":"Lurdes","Texto":"Armamento mais pesado para os policiais","Custo":35,"Criminalidade":0,"Popularidade":5},{"Id":5,"Conselheiro":"Lurdes","Texto":"Abordagem mais violentas em zonas de conflito","Custo":20,"Criminalidade":-5,"Popularidade":-30},{"Id":6,"Conselheiro":"Douces","Texto":"Amplia\u00e7\u00e3o de patrulhas contra a viol\u00eancia dom\u00e9stica ","Custo":5,"Criminalidade":-20,"Popularidade":20},{"Id":7,"Conselheiro":"Douces","Texto":"Policiamento de proximidade em zonas mais conflitivas","Custo":5,"Criminalidade":-20,"Popularidade":20},{"Id":8,"Conselheiro":"Douces","Texto":"Contrata\u00e7\u00e3o de psic\u00f3logos para policiais com traumas","Custo":10,"Criminalidade":-5,"Popularidade":5},{"Id":9,"Conselheiro":"Lurdes","Texto":"Tirar patrulhas para viol\u00eancia dom\u00e9stica e coloc\u00e1-las na cracol\u00e2ndia","Custo":10,"Criminalidade":-10,"Popularidade":-25},{"Id":10,"Conselheiro":"Lurdes","Texto":"Cria\u00e7\u00e3o de uma for\u00e7a especial para acabar com a cracol\u00e2ndia","Custo":20,"Criminalidade":-5,"Popularidade":20},{"Id":11,"Conselheiro":"Douces","Texto":"Amplia\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e assistentes sociais na \u00e1rea da cracol\u00e2ndia","Custo":5,"Criminalidade":-10,"Popularidade":20},{"Id":12,"Conselheiro":"Douces","Texto":"Fazer ronda policial perto dos pontos de \u00f4nibus da cidade","Custo":5,"Criminalidade":-10,"Popularidade":15},{"Id":13,"Conselheiro":"Douces","Texto":"GCM na porta das escolas em hor\u00e1rios de entrada e sa\u00edda","Custo":5,"Criminalidade":-10,"Popularidade":20},{"Id":14,"Conselheiro":"Lurdes","Texto":"Tomar as barracas das pessoas dormindo nas ruas","Custo":10,"Criminalidade":20,"Popularidade":-10},{"Id":15,"Conselheiro":"Lurdes","Texto":"Mandar a GCM proibir a distribui\u00e7\u00e3o de marmitas na cracol\u00e2ndia","Custo":5,"Criminalidade":20,"Popularidade":-20},{"Id":16,"Conselheiro":"Douces","Texto":"Limpar o centro hist\u00f3rico de S\u00e3o Paulo","Custo":10,"Criminalidade":-20,"Popularidade":25},{"Id":17,"Conselheiro":"Lurdes","Texto":"Ilumina\u00e7\u00e3o do centro hist\u00f3rico com l\u00e2mpadas de LED nas cores verde e amarelo","Custo":30,"Criminalidade":0,"Popularidade":0},{"Id":18,"Conselheiro":"Lurdes","Texto":"Falar com meu cunhado do PCC pra maneirar no centro","Custo":40,"Criminalidade":-15,"Popularidade":-50}]}
